原來香港警察人數得.....

減埋文職，有25k

18年。。

double啦起馬
掉轉個證又第二個人
一個number又幾個人
仲有d cosplayer

另有4331名

得? 對人口比例全世界數一數二

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

街坊裝帶個頭盔就可以揸警棍打人

體諒下
套衫借左比老解

不過香港示威者嘅人口比例應該係世界第一

只要有心，人人都可以係警賊